全世界唔該入嚟睇一睇！

「不督灰、不分化、不割蓆」
「兄弟爬山，各自努力」

希望大家記住呢啲原則，
「和理非」同「勇武」唔應該係互相對立
而係應該互相support！

勇武巴打負責前線實踐，
和理非巴打負責背後Backup同事後文宣輿論戰。

在場嘅全部都係「兄弟」，
兄弟做咩都好都要記得尊重！

冇一樣野係完美，
琴日的確系因為訊息上嘅失誤而導致左勇武巴打處於一個危險嘅困局。

如果可以的話，
我希望代表所有琴日有份傳播失誤訊息嘅兄弟同咁多位道歉！
實在好對唔住！

平心而論，
呢場運動真係唔可以冇咗每一個陣營嘅每一位！
因為有你哋，呢場運動先可以行到今日咁成功！
希望琴日嘅兄弟唔好因為呢件事再被分化，
勇武巴打亦都唔好因為琴日嘅事情而感到心灰意冷
咁多位兄弟都會慢慢進步
成場運動都會慢慢進步

願我哋能夠一齊享受到呢場運動嘅勝利滋味！

光復香港
時代革命